[七月十四] 鬼節組隊出嚟行下

有冇巴絲夜晚有興組隊出嚟行下 地點再傾
唔招靈 純粹行下有傳聞嘅地方同講下鬼故
有興趣留底telegram

Btw 係咪9月4號

留名

你都戇鳩仲要返學
唔做功課會比Miss屌

咪講笑，頭先練車經過新娘潭真係幾恐怖

咁大膽

就新娘潭

呢個鍾數去梗係嚇撚死
我上次又係2 3點自己入去
去到鹿頸條村頂唔順就掉頭了

12點幾係工業村練完泊車，咪諗住轉個圈再返屋企

點知經過果時feel到特別陰森，真係有d心寒

好彩我細佬坐我隔離，個心先定D

Lm

有人坐副駕駛好好多
自己一個夜晚亂兜到去d陰森地方真係中鏡都廢事成日望
個人會荒

如果我自己一個就真係唔敢入呢d地方啦。頂龍去到大美督巴士站就掉頭

不過頭先經過果時個感覺真係好恐怖，d街燈好似特別暗咁

三七氣流一轉

乾坤一開 開曬佢

鐘意留低風涼水冷嘅就悉隨尊便

仲差一位 去左邊度

係咪出嫁？

留名待岀

去唔去高街

冇所謂，5人成團

我

有冇tg

去邊先 有性趣